陳華鑫宣佈懷孕

佢老公好型

陳華鑫 好撚正

第三張圖

佢被人中出咗呀！

比呀旦

邊位

大大聲公佈自己畀人中出

未婚懷孕?

係咪有得bigbigchannel直播分娩

Who???

條女好撚正

大住肚都好正

嫁咗好耐啦

本多成實

咁鬼矮

法官大人

被內射了

邊撚個黎

who

第2張圖右邊咩名

屌 世界未日呀
咁樣比條撚屌中出左

我都想比佢老公中出

臭雞

我

咁撚正都成版who who who

金金金咁撚正都唔識

諗起佢用把雞仔聲呻吟

金金金

世界末日啦

金金金好撚正

屌

好想奶佢個肚

幾時結左婚

邊條撚樣咁爽皮

雞

WHO

Who

lm跟進

乜水

Who?

哇 殘左好多 我有印象佢咩樣但呢個look 唔似

大佬，無睇tvb啲劇呀 真係唔識

佢未箍牙個樣都好可愛ga

之前有段片佢揼骨有呻吟

估唔到仲有咁多人睇CCTVB，真係唔識佢。

利申：有好多年無睇過CCTVB

唔一定要睇先識架喎
Ig成日見到
Btw 好撚叻咩利申唔睇tvb

細粒先好玩
可以成個人抱起佢係咁屌
細粒可以抱耐D

真係好撚煩 唔識就唔好㩒入嚟啦
唔通我唔睇泡菜又要入去泡菜post引戰咩

入嚟就係想知係邊個

屌 咁啱中間個廣告係產前親子鑑定 仲要有一句親爸是你嗎

而家child登班友
覺得個個都唔識係咪都who who who先叫型

link ?

最有印象都係幾年前廠出新天地

有無人有佢玩掌門人個段show腰gif

好細粒
龍舟掛鼓

邊個黎? 係咪TVB 個D新聞主播?

腳正唔正

有冇上過床？

唔睇cctvb唔睇娛樂雜誌點會知

陳華鑫都唔識?可想而知幾低質

我鐘意你個名 屌你仲要紅字

鑫鑫

陳華鑫：歡迎J我

唔知無問題 無人會全世界都識
問題在於唔知可以負評可以出返去
而唔係who who who 覺得好叻咁
實情阻住討論

好正

咁你嚟娛樂台為乜？

可惜俾人中出咗

無得J了

因為上熱門

咩水

要修返身先J得
睇住舊片先
我記得佢TVB有套劇係做男主角定女主角個妹，好好J

中出

結咗婚已經難J
生埋bb唔知點j

iPad,好矮，呢d身型真係不了

淨係j把聲都夠j成世啦

真 好撚無知

係俾我中出的

一直覺得佢係靚版袁澧林 可惜髮型打扮都太common

佢老公好撚靚仔呀屌

正

我都想知

成班癡線佬

屌 講咁耐一張老公圖都冇

$1000放acc比你

陳華鑫有喜5個月

郭千瑜（右）與大肚的陳華鑫現身藝訓班聚會。
曾參加2012年港姐的29歲無綫藝人陳華鑫（Gloria），今年與圈外人周國榮結婚，昨日傳來喜訊懷有身孕。昨日，藝人郭千瑜在社交網上載第26期藝員訓練班同學聚會照，相中見她指着陳華鑫肚子暗指她有喜。

右邊叫郭千瑜
但都係唔知邊個黎

Google完都係唔識

法國而家d所謂明星or藝人 你講完個名都唔知係邊個
仲要係睇埋圖都唔知

無胸

係咪懷孕中既女人成世人最靚

邊個嚟

邊個黎？

名

我係女都覺 佢堅靚 同天然美
有種Ali嘅感覺

原來係落選港姐,唔怪得冇印象

做肉便器一流

想大肚係咪中出完要抬起條女下半身，等d精流入d??

扑多啲